70-200

想買枝70-200有乜好推介
龍仔睇review同cp好似幾高
小黑六又貴到死
用緊nikon d750

2手小黑六都好呀

睇你手腕有幾受力嫁姐

用咗支sigma 2.8 幾年，反應仲好快，影籃球都得

越平越好

平得龍仔個支 全新7k幾 不過要cal鏡 多數走

二手小黑6 10500左右👍🏻

Sigma唔推薦 未更新支鏡

買二手去邊度實體店買好？除左星際

唔敢上網交收 因為唔識check

唔識check, 實體店咪一樣可以畀人呃

唔好晒錢買完副廠一陣又後悔換原廠
二手都係一萬銀 一手行貨都係大幾萬四
*D750 小黑六開心使用中

題外話嗰日上 CS 試枝小黑七
對焦係就係再快咗
但係影出黎冇分別
同埋對焦黎講小黑六本身已經好快

70-300龍仔 唔洗破財

龍仔 a009用左一年半

made in japan 版
5800 有無興趣？罩都幾花 鏡身無乜

原來nikon 自膠

A005 垃圾

二手小小黑

× 2